對方不回應，其實就已經是一種回應？

想問下如果一個男仔唔係好覆機，下下隔半日先覆係咪無機？係咪就算主動追都無用

放唔放棄好呢

你個名

depends on你靚唔靚
如果唔靚，要用好多effort去倒追

有無藍tick 先

有既就係對你無興趣囉

學生定番工先

無藍tick 佢wtsapp好少online
一覆就覆話 我太忙miss左你msg sorrysorry咁樣

返工
係friend撘friend識 唔同圈子

咁番工忙覆得少好正常 但收工之後有無覆番密啲先？

聽落有啲距離

Wtsapp = 曬氣

就算你兩個互相秒回十二個鐘，係入面玩埋cyber sex，係現實都係咩都冇做過

咁樣唔係叫無回應

係真係忙

坦白講 係

毎個人心中都會有Priority，你未夠高

將來就睇你地關係有咩進展

得登出黎食飯介紹比你？

唔回應你= 你係佢心中既priority 好低, 低到佢連講「我對你無興趣」都廢事個種

如果有興趣一定唔係咁